{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017522",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 카르페디엠"
    },
    "text": "この宿は計24室の客室で構成されており、韓国語での案内が可能です。 漢江ラーメンとスナックバーを無料で利用できるこの宿では、すべての客室でネットフリックス、ティービング、ワッチャを無限視聴でき、ゲーミングPCも設置されています。 客室にはウォッシュレットと空気清浄機も設置されており、漢江ラーメン、トースト、ポップコーン、様々な飲み物、コーヒー豆も無料で提供されています。 駐車場は完備されており、バレットサービスも可能です。 平日には待合室の客室をランダムで割り当ててくれますが、お客様のレビューによると、この宿は清潔な客室と広いトイレ、親切なサービスで人気を集めています。 客室は清潔で快適な寝具類と清潔な空間を提供し、ネットフリックスなどを視聴できるパソコンを備えています。 待合時間は長いですが、駐車はできない点がありますが、トイレにはウォッシュレットがあって便利です。 多くのユーザーが頻繁に訪れ、利川では清潔で良い宿として人気が高いです。 周辺には様々なグルメがあり、食事するのに良い場所にあります。 マスク着用は必ず必須です。 コロナにより未着用の場合は出入りが禁止されますので、必ずご着用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿は計24室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿では何語での案内が可能ですか？",
            "answer": "この宿では韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような食事が無料で利用できますか？",
            "answer": "この宿では漢江ラーメンとスナックバーを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる娯楽設備は何ですか？",
            "answer": "この宿ではすべての客室でネットフリックス、ティービング、ワッチャを無限視聴でき、ゲーミングPCも設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはウォッシュレットと空気清浄機も設置されており、清潔な寝具類と清潔な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "無料で提供される飲み物や食べ物はありますか？",
            "answer": "漢江ラーメン、トースト、ポップコーン、様々な飲み物、コーヒー豆が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は完備されており、バレットサービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の人気ポイントは何ですか？",
            "answer": "この宿は清潔な客室と広いトイレ、親切なサービスで人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には様々なグルメがあり、食事するのに良い場所にあります。"
        },
        {
            "question": "マスクの着用は必須ですか？",
            "answer": "はい、マスクの着用は必須です。コロナにより未着用の場合は出入りが禁止されますので、必ずご着用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 399
    }
}